[扮工動物園] 說好的轉涼呢之星期三

連落過雨都係熱熱哋....

Joson

早
比你搶先

早

早晨

Gundam

薯薯

終於甩P牌了

今朝陽光猛烈！

勁

夠鐘起身了

好奈冇見

無揸過！
車又無

我轉工了 你係咪都轉左工?

雪牌

男薯

一陣去op

終於得閒上黎

今朝無食早餐好肚餓

早呀

早阿